Takemone ~ 白砂糖

[b]TAKEMONE ~ 白砂糖場館
尊重演員專業 & 個人生活
嚴禁人身攻擊[b]

留個名

留名

新po LM !

專業人士黎pish

LM

好正呀 專係講takemone

原來廣末涼子又係聰明人嚟
學歷：早稻田大學
不過無讀完

留名先

白砂糖專場
不過請尊重演員的演藝事業 & 私人生活
嚴禁發表任何『人身攻擊』的言論

唔想理佢 冇乜好感

最緊要tkr依加生性就ok

可能砂糖搵佢都係解謎
不過咁耐唔好彩俾人影到

講笑咋 我都唔鍾意廣末

萌音又加番戀久tag上去 仲有😏

岩呀 佢又想結婚最緊要結婚乖乖就得

心水清呀佢地

唯一一個emoji 好搶眼
係咪想人一眼就見到

依家睇好萌音跑出 monene咁抖s食住砂糖

個師傅仲要係教過砂糖落語

仲有《學前學後》嗰個大吉 & 萌音遇到嗰個阿婆

講真萌音啲抖S氣場 真係可以食住砂糖
睇下砂糖俾萌音嚇左3個月

都唔知萌音係咪學Last Boss阿爸

可能人哋仲了解過我哋 知道內情

呢張砂糖好型

一定有啲 見佢比砂糖敲個頭個眼神都變咗

真係好好笑 居然可以記咁耐
仲有佢生日live好多時候都睇mone面色
講錯對白第一時間同mone講

mone個手踭😏😏

怕比人啤

老師開頭話紅筆先生做乜亂入好似話人做電燈膽咁

真係持續到天長地久

舊post重溫 唔知有冇新朋友
萌音抖S眼神殺

想睇佢地兩個上綜藝互動

我完全覺得無問題 請2位繼續戀愛持續到天長地久

我都想呀 但仲有咩內容好做之前仲話宣傳吓套劇 依家冇咩理由叫佢哋上

佢哋2個最近都係客串其他人嘅劇集
加上近期咁嘅氣氛
佢哋一齊出席任何場合都出事

萌音一定會俾唯粉鬧到飛起
砂糖又話想結婚 啲唯粉最近應該有排煩

好S啊

其實佢地鬧都無用
tkr自己簡 唔到佢地話事

其實都要照顧萌音嘅 無論佢哋係咩關係
萌音拍《戀久》都好大壓力
砂糖真係鍾意佢嘅話 就會錫住佢
唔想佢俾人鬧 受太大壓力

雖然萌音係童星出身 但係始終都係小妹妹 22歲

但tkr真係做到好出面
生日live啲眼神真係呃唔到人

佢真係錫到出晒面
連youtube comment都熄左
到依家都無開過

怕人蝦monene

反而神木新片就開

其實有冇其他人都叫萌音做monene

終於過嚟啦咩劇呀？

聽講係神木dd 講先

唔知喎我只係覺得咁樣叫萌音好cute

佢地4個小生去旅行

花牌組，神木

應該係花牌組講先

Monene係花名個隻
神木 新田真劍佑個啲都有係節目叫過monene

大家都留意到唔係剩係我地ff

係咪砂糖youtube嗰個
第一次出條片同預告一樣樣既
如果係其他youtuber一定話咗佢九世

係 第一集只係多預告幾分鐘

我見人話好close既人先會咁叫萌音 關係突飛猛進呀下

新田同砂糖一齊拍劍心
唔知佢聽到其他男仔叫monene有咩感受

係 唔識日文 但係見好多人都講過呢個位
話名唔加chan 或者san 個啲係好close 戀人個隻
有啲拍緊拖結左婚都仲會加chan

其實紅筆老師嗰日好慘
遲出場 仲要俾砂糖趕走
依家仲俾人笑 話佢阻住晒

接完人就完

第十集導剪片段
笑咗 萌音

咁砂糖自己改個獨一無二得佢先叫得嘅名囉

呷醋快啲呷

平語 敬語嘅分別
萌音直播當日都講錯幾次依啲
不過佢都係即刻轉番

生日live彈幕話砂糖叫萌音係一個再特別啲既名 再親密啲
不過我fc唔到 聽唔明日文

係咪萌音份人太nice好易同人做到朋友 所以個個都咁叫

好得意

monene都叫做花名 但tkr直接叫mone真係好心動

我已經唔能夠再直視「奶油祭」呢個term

唔知砂糖有冇掛住睇又ng

你哋可能睇過 2兄弟講第10話最尾kiss

係得tkr先直接叫佢mone 其他fd啲嘅共演都係monene
佢同nobu sugar個陣nobu都係叫mone醬 tkr光明正大叫mone

順口到生日live差啲改唔切口

多數聽係叫佢萌音ちゃん 一嚟年紀細，二嚟有個妹叫名會易分啲
叫monene係close啲，多數聽其他演員都係咁叫佢
不過呢啲叫法同叫二宮和也做nino, 結衣做gakki又有啲唔同
唔知咁講明唔明

飲左酒係唔同啲

可能仲有甜點食

COPY 網上
至於「多摩君」的「君」在日文當中會有兩種讀音。
若將此字念成「くん」，主要是用在對男生的稱呼，
尤其是稱呼男同學或男性同輩、晚輩時經常使用。

另外一個念法為「きみ」，
通常是年長紳士或男性長輩對男女晚輩的一種稱呼。
但，若男生之間彼此立場相同時使用「君」的話，
一種是表示親密，另一種則是指責或批評。
然而，若女生對男生使用此稱呼時，
代表女生的立場或年齡大於男生。

最後一個也是很常見的稱呼，就是「醬(ちゃん)」。
此稱呼為幼兒語，稱呼小孩用「醬(ちゃん) 」居多。
不過也可經常聽到使用此叫法稱呼小孩、女生或寵物，
這種叫法代表著彼此間的親密度更加地濃密也更加隨意喔~

佢把聲已經好心動 仲要咁叫

日文我係0 唔明sor
你寫個日文係咪xx醬個醬

依個係番外

喂呀我都係呀依家見到都自動飛去咗著性感睡衣個到

多謝大大 明哂 sweet sweet la 姐係

嗰套黑衫幾好睇 不過好似太大件

就咁睇又唔多似同款
你哋話係咪呀哈姆太郎

係喎sorry

台灣人話似占卜師

唔緊要 我見樓下有人講
因為我見大家好似好少追日劇又問得多呢啲問題，想睇下答唔答到

佢sugar度講左話唔係喇
mone帶可能因為造形師決定
tkr就不嬲都鐘意帶戒指

Sugar話咗係佢自己配飾同萌音無關

好難睇得出 啲相太蒙

著得太岩身先顯得七瀨唔係做開呢啲 係第一次咁做
：你知唔知道我忍咗幾耐
嘩天呀依家諗返都好心動

我係左面果個

就算係都唔認，雖然應該真係無關

係 佢成日轉
同埋都冇可能會認啦下話

不過真係唔覺mone平時有著啲露既衫
同埋短裙短褲都唔覺有

真係痴線呢句野
仲有個句：你唔好諗住今晚有得訓

同你個名一樣單身狗我都係 一味睇人

b站有人話29號 砂糖無戴戒指
有冇人有留意

Sor 仲未認真開sugar 睇
想睇返佢哋嘅綜藝先

唉 我想改名架.... 不過唔記得左pw

之前睇過住日本嘅youtuber
話日本女仔吾會著短褲短裙

佢好似生日live之後冇再戴過

好似比人問完就帶少左

本身份人保守啲 同埋日本人係咪都唔興著得暴露

萌音都係除左個張相之後 都冇咩點見佢戴

我估形象問題 佢形象係童星出身嘅學霸
3棲藝人

磨鼻解住衫鈕講

真心癲咗 個時聽到都勁心動
Repeat 呢part勁多次

砂糖第7站開頭已經kiss到萌音嗰鼻都歪左

已經唔係學生

tkr耳仔勁紅

估唔到呢個日飯會咁直接問
日本人講嘢好婉轉先係
不過之後推特都有人話唔好咁直接問本人
之後昂生個電台講大結局
都有日飯話唔好再好似戒指件事咁喺sugar問

下下咁大力其實真係無咩feel

個陣隔住個mon都尷尬

去旅行見親佢哋都係著長褲長裙 街邊啲姐姐都係最多著下露膊衫

好鬼叻

但好彩後面比個架妹兜到 話見到ig條片七瀨有戴戒指 所以想知係咪一pair

咁早出道唔知拍過拖未呢

磨鼻我又頂唔順 勁撩女仔 少女心出哂黎

佢都好怕醜 不過吻戲係侵略性

應該有啦 真心好得人中意 我係女嘅都咁話
同佢做friend都好正

如果佢地真係一齊既
我會係女家果邊

應該有啦 萌啲kiss戲都算熟手

睇LDK果陣好似唔識錫咁

磨鼻先最正
就咁錫係差啲
佐藤喺呢方面真係好叻

我覺得未必有 ，家教咁嚴

日本人咁早拍拖
點都有

家教嚴唔代表唔會拍拖
點都會靜雞雞拍拖
有冇「那個」就

我諗起佢個friend千鳥話 明明係天堂醫生但都係見到砂糖嘅小習慣 唔知係咪知道砂糖識呢啲野

啱啊 我都係女仔 但係都勁鍾意佢
七瀨擔

咁睇黎佢地真係好close喎
唔怪得加mone ig啦

同佢相處係好舒服個啲 冇心計
雖然有時有啲抖s但唔會令人覺得唔舒服

冇啦啦做乜加人ig 係咪因為係朋友既女朋友

做咩呢邊好似咁靜咁

仲要叫人上sugar 究竟係點識㗎呢

nobu肯定知啲野啦
唔係點會話同埋mone一齊開sugar

係囉 唔見佢叫神木？

好想睇但萌音一定比人鬧
上節目算啦 私下嘅都係收埋啲好

上左千鳥先
平日nobu sugar係得nobu或者千鳥飯睇，
係上次砂糖29號結婚宣言，
啲飯衝哂去夜晚nobu 個sugar到

係 啲留言個個都係關於tkr

砂糖真係好謙虛
每件大衣都過萬起 仲話唔係貴野
難怪萌音成日都問

啱啊 好想佢地再一齊上節目啊

以前佢話劇嘅衣著簡簡單單就得
今次每個景都自己諗過要著邊件褸

好想知mone係咪真係有捉佢手袖問

如果宣傳期一齊上007的話實好多野睇
本身個節目又好睇
不過係007宣傳既，通常都係電影多

上白石家族 今年好忙

我始終都係鍾意姐姐萌音多啲

啱啊想睇佢地玩game

應該係啦 tkr扮佢都有捉手袖
除非tkr借啲意想捉下手袖

佢地兩個既劇裝差好遠
雖然本身資歷唔同，萌音少啲貴衫都唔出奇，
但有時啲衫真係好leung
女主角資源好小

最多嘅資金應該落晒隻37萬鑽戒💍

一戴就回返之前9集本
其實搵到tiffany sponsor，
就好心幫萌音搵多幾套靚衫啦

嘩 咁睇黎佢地既關系真係好好

生日live都睇得出佢地私下傾過好多話題
接叉個動作咁自然 又間唔中講平語自爆
唔似係差九歲嘅前後輩

仲話自己唔同後輩點傾計喎～～～

其實兩姊妹都係藝能界都幾慘
年紀又相約 啲資源都係差唔多有啲爆起咗既劇
感覺會成日比人比較

白色情人節條片萌音有捉手䄂

因為「你的名字」有先天優勢
其他的話可能真係難d

算好啦
公司叫做幾捧佢地
廿頭就接到d做女主角嘅job
同埋通常提起家姐就會諗起細妹
大家可以互相幫對方刷知名度

大綱幾吸引我睇
仲有志尊淳
兩姊妹都幾幸福，成日拍住d靚仔！

如果真係上咗sugar啲人應該癲咗 興奮到傻咗（包括我）

幫兄弟爭取啲相處機會

不過著係佢身上面真係好正 都係幫緊個brand賣廣告

但係如果識襯衫就冇個種小女生終於追到夢中人個種感覺
冇差距咁多

應該會又冧server

佢哋私底下應該好close 傾左好多嘢
而且砂糖仲記得好清楚
鍾意食咩 鍾意邊件衫 平時一啲小動作配合
玩遊戲仲好快明嘅大家諗法

仲有砂糖竟然夠膽在live & cam面前問
女演員點樣洗衫 正常男女同事識左3個月
應該仲未去到問依啲咁私人問題嘅時候

萌音都成日露餡

之前有冧過？

例如呢

正！有新Po追
LM

之前成日冧出左入唔返

其實想問呢 14/4嗰晚係邊度可以睇特別篇呀

係 成日error

想即刻睇可以揾tbs live link
Bilibili到時都會有人開live播

之後都會出中字

唔知呀健先生會唔會喺14/4前上sugar
宣傳下有得睇特別篇呢

真係鄉下妹feel

有次砂糖仲send line叫大家熄咗個app先

宜家想知佢有冇跟原本計劃入左組未
日本咁樣仲去拍 真係好危險

希望佢唔sugar都會line下報下

我用iphone 冇嘢 見砂糖line group係android 機易啲有

入左千祈唔好出
不過本身砂糖部舊電話都廢架喇
好在換左新機，頂耐左

之前有人問過 佢話可能會延遲

係出城感覺

萌音回應砂糖嗰陣有時候會用左平語 （了解）
無用敬語（我知道/明白）

好似吉川愛年紀最細應該要對萌音用敬語

唔識日文

佢角色真係由鄉下鹿兒島出東京
雖然佢真人都係咁

啱喎 咁又真係好close 睇佢哋啲小動作又真係唔似只係識得三個月

岩岩google吉川愛先知佢咁細睇佢個樣又幾大咁 以為23/24同萌音差唔多

佢真人唔似 有打扮過係差啲嘅

佢上節目一搽左唇膏但唔係濃妝，
感覺已經好唔同

佢套劇後期 特別係結婚後個打扮好靚

啱啊 劇入面嘅佢個妝真係太淡
淡到好似冇化過咁

成個人sharp咗

貓貓舞條裙靚過正式結婚嗰條，
感覺青春啲

唔該絲打！
好期待呀星期二嘅約會

畫左條眉就算咁

2姊妹都唔岩化濃妝 普通化淡妝都得
佢哋本身已經天生麗質
萌歌仲包包臉過姐姐

係，上節目同劇妝真係有距離
平時啲相都幾可愛
但我諗拍劇接近素顏咁濟，配合返佢上京既角色

我地可以叫已經睇過萌音素顏

路過

呢條女叫咩名？
幾醜吓

佢生日都係咁樸素 無論係個妝定衣著

上白百萌音

可能佢唔想搶鏡

不過萌音嗰日好正 私服出嚟

話啦唔好人身攻擊，過主啦

tkr好似講講過自己鐘意素顏既？

係

tkr話mone平時都係鐘意著啲自然系既色

所以佢真係好有分寸
發佈會個陣知大家都想聽tkr講野 就俾佢講最後一句

tkr果下話佢ばか真係呢

搵我啦～～～～～

調子はどうだ

殺青感言tkr話原來自己先係呢三個半月最怦然心動嘅人
究竟有咩咁心動呢？

仲要心動要35歲前結婚？

應該只係畫咗條眉 勁淡妝

中意大地色 例如自己件衫

邊到睇到佢既殺青感言

睇萌音上音樂節目唱歌個d片，化下妝個feel 真係同劇中唔同

個人勁中意呢兩張殺青相

我想做杏里啊

我都想 雖然我企中間應該會同砂糖差唔多高

唔知遲下會唔會有呢張相嘅花絮睇下呢😍

杏里嗰張sweet到 影還影仲貼住個頭 勁似一家人

tkr:呢三個月我比起任何人都更加心動

有比較之下又真係好close
萌音個樣好似喊過嚟

佢地挨到勁埋
你留意下 mone個膊頭攝左落tkr件衫度

真係有野 好鬼close

係呀 殺青個場 吉川叫左其他演員匿埋睇
完左出黎俾surprise 所做萌音喊左

劇組感情真係好好

以*

原來有呢個postlm

有冇video睇

呢個名難搵啲 Welcome

mone果句有了喜歡的人真好 都好令人有暇想

不如下次加番劇名

冇呀 可能dvd會有
係個肥肥地嘅男護士係電台度講 Twitter 有錄音

遲啲DVD making 可能有

dvd一定要有殺青片！呢個劇組好有愛

嘩 係呀 我都有留意到呀！
Mone個膊頭
佢哋真係好Close😻

應該係講套劇姐 佢唔會咁光明正大話人知

雖然我好想萌音講出口

唔係我開 下次我開嘅話想叫戀久 （xxxxx）未諗好

好有愛

佢仲話戀久劇組會有酒會聚下
肥護士拎到萌音line 但係拎唔到tkr嗰個

雖然我中文理解能力差
但係tkr咁講出口真係唔覺得有問題

殺青左四日仲寂寞的男人

Tkr睇個樣好似唔多想同佢做friend
無論係之前宣傳戀久個記者會/fans會
或者上吊帶褲返埼玉嘅綜藝 都唔熱衷參與

（或者係咁嘅佢先係正常 因為最熱衷都係解謎遊戲/同mone相處）

係拍攝現場可愛定有萌音先覺得可愛先

嗰男護士都講左 魔王同勇士最後嗰場kiss
嚇親現場人士

我覺得佢係講成個劇組都好可愛
咁劇組入面包埋萌音嘅

我: 有了喜歡的cp真好

我第一次咁入迷真人cp 愛的迫降都冇咁迷

希望有有心人整中字

佢兩個好似攬住個女咁樣

+1

唔知係咪關套劇輕鬆喜劇為主
又無奸角
個個台前幕後都好歡樂融洽
催化大家感情好好
（如果健平時待機少講嘢，會因為咁放鬆唔奇吖）

來生個反應

將戀久套落想見你劇情入面
不過可能要睇過想見你先知佢剪緊咩

睇完呢個飯製就好想佢地可以拍套新嘅愛情劇
再睇到佢地兩個一齊

唔求有第二季
但係真係希望可以有另一套新戲合作
（萌音可以調轉做抖s+靚d既妝髮）

嗚呀 呢個設定都好似幾好咁

又bin c

痴線 好有才華好有心

日劇嘅男女主角好似好少再有合作機會
木村拍咁多劇 都好少翻炒女主角
或者隔勁多年先有（木村同鈴木京香隔咗10幾年先再合作）

痴線 點解會double左回覆

諗起山崎賢人同桐谷美鈴
拍完女主角失格再拍有喜歡的人

桐谷美玲同三浦翔平
好幸福

諗諗下依套戲 2個醫生嘅姓
應該唔會有病人想搵佢地做主診

一個叫天堂
一個叫來生

2個姓都好似想啲病人死咁

屌笑死我

***Rehearsal 個陣已近到就嚟錫落去***
太心急

呢張相萌音個樣勁惡

有fans整合左時間線
睇完先發現4/2 sugar 佢屋企可能有人

Ok啦 相比之前嗰幾張都唔算惡嘅

佢哋似係唔夠瞓多啲

佢咁講野你都應佢
你真係好人

我都覺得佢係特登著到樸素d
加上tkr都話個節目比較放鬆

我唔會歧視智商有問題嘅人

之前唔係話冇女演員肯同佢合作
要揾返之前拍過檔嘅人咩

tkr佢自己真係放鬆過頭
嗰日萌音真係緊張到爆
仲緊張過之前啲宣番

可能因為係tkr私人節目
知道有好多fans睇緊
其實自己偶像請嘉賓上黎
係留言區罵個嘉賓即係唔比面自己偶像姐
都幾腦殘粉下

可能呢啲fans覺得 係咁鬧個嘉賓
個偶像就會知佢地唔鐘意個嘉賓
就會識做

唯毒飯

唯飯係點解

唯獨只愛『單一』藝人
其他生人勿近

通常用喺一隊組合入面
只係鍾意單一成員叫唯飯
成團都追嘅叫團飯
韓團係咁分
但係本身佐藤同萌音就係獨立演員
唔同偶像團體咁
冇必要要去鍾意埋另一個
所以我又唔會叫佢哋唯飯
只要雙方尊重唔好惡言相向就ok

LDK嗰陣已經話動作戲其實同拍心動嘅戲一樣

B站啲人睇片話
佢哋2個在1月份唔知發生咩事
之後2人嘅親密度高左好多

內心世界打鬥緊？

即係咩意思
唔了解戀愛嘅女生?

我都係咁諗

agger 一月份東友個啲 明顯同事關係

我覺得嗰啲飯既行為同唯飯係無分別

要睇埋上文下理先知佢點解咁講
心動戲即係動作戲
但總之大家唔好再笑佐藤向劍心偷師啦

1月27日係萌音生日 嗰日拍治療之吻
唔知係咪因為當日嗰場戲
導致一吻不可收拾嘅後果

萌音anti/黑粉

嗰次仲係借位
之後全部嚟真
大大力

係 兩個人嘅思路會唔會太似

果次係借位？

東友果陣好似係開拍左唔夠一星期就錄

雪糕之吻嗰度都好似借位

應該唔係掛 錫之前好似真係有雪糕喺嘴邊 錫完就冇

係囉 tkr好似大結局宣番個日話雪糕係真

有特別指導

其實咁嘅安排好on居
為左正月播節目 及 套戲
特意叫2個唔熟悉嘅拍檔去玩合作性遊戲節目

而且2個都係啲勝負慾超強嘅人

mone成日都縮

好中意第十集萌音主動

バカ

啱啊 我都好鍾意嗰度

萌音個到笑得好甜

唔知係邊個呢？笑到咁開心

我最鍾意就係嗰part 在機場鬧番醫生轉頭
以萌音啲抖S氣場 可能現實上真係咁樣

萌音：八格
tkr：呆左

砂糖老師雙標指引～ 定係佢雙重人格

超中意睇幾多次都得

係囉 仲要都幾明顯有人係隔離 佢平時屋企望電視都唔係望個邊
Fans問係咪有人 佢又話唔係

我最鍾意係公園雪糕之吻同埋砂糖見萌音落太多粉喺鰻魚飯到同佢交換食果幕

我都睇左好多次個part
砂糖仲要哽咽左下

29號都好似有

11/2mone喺隔離 你睇佢笑到幾開心
29/3其實真係似有
仲要咁岩果幾句都唔係望住電話講
有無咁岩呀～～～～～

11/2 係片場sugar又係有萌音係隔離 把笑聲好易認
佢同個fans講起如果自己女朋友睇其他男演員嘅戲會呷醋
然後講女朋友個陣又望左過去

其實佢會呷醋應該係同緊fans分享自己點諗
但佢又要望住mone個方向講

有人share過果日有兩次sugar
播出前係古市屋企 fans叫佢講好きです
佢都有求必應
之後第2次係片場 takeru就話我唔會做依啲野

mone喺隔離丫嘛
笑死 話變就變

琴晚開始睇套戲，一日唔使睇完，甜到漏

邊度有得睇番 最好有中字

有冇興趣加入白砂糖

Bilibili 打佐藤健sugar就有
但係唔係期期都有中字

不過我地討論過呢兩期都有 野生字幕

我記得有條片係直接對比左
不過要搵搵

B站啲人 整咗啲砂糖雙重標準嘅片

1. 影tkr嘅近鏡 暫時只有萌音可以貼住塊面嚟影

2. 我唔會回顧過去=》點知生日直播

3.我拍劇唔會特別揀衫著太麻煩 》大衣排行榜

好西利 搵到呢個post

呢段真係要搵黎睇甜到漏

仲有
-唔會同後輩打招呼
-喺片場果陣唔會點同人傾計
-之前帶生日帽係咁問幾時可以除

生日直播嗰度仲要講
為左令上白石氏更加了解我

20/3 嗰生日帽我會全程戴住

佢究竟知唔知自己講緊乜
個日完全係滿電mode

仲話帶全程
唔係mone幫佢除 佢可能真係會帶全程

啲staff應該全程都好驚
係咁轉角度

一唔係就係咁笑
完全唔知有咩咁好笑都笑一餐先

萌音幫佢除帽嗰動作都幾熟手

Mone拎走頂帽嗰陣幾緊張
『做咩 去邊度 你去邊度』

Staffs真係好慘
去度啲唔對路嘅位又要轉鏡頭
又要大笑來遮一遮

可以請嘉賓出黎未？
可以請佢未？
係咪請得啦？
連問幾次

萌音出黎個陣 tkr執枱個笑容

萌音捧蛋糕出黎，砂糖勁快手求其dump走枱面啲野

終於出嚟

原來收蛋糕會咁開心？
佢正日果日收蛋糕反而無咩笑容

睇黎唔關蛋糕事

Nylon嗰個？

個條片笑死 兩個人黎咁款

Yes

佢連嗰箱都未蓋好 都掉流程表走

我有印象見過有post，不過唔知係呢個，search 返睇到上一個先知呢個係新post

係 勁冷淡

有啲咩係必睇或者要睇先，我淨係睇完套戲，依家睇生日live

睇生日live要留意彈幕，會睇到好多小細節

等我地一齊重溫下先

嗰個唔係正日
正日去咗同神木拍vlog

你哋有冇睇過呢個佐藤同tao
佐藤又好似真係成日望人都係情深款
都算易面紅
同埋兩個一齊都坐得近

信我 你睇完生日live會出唔番去
因為係我親身經歷嚟

套戲無咩特別之處 反正係愛情喜劇嚟

有小小心碎嘅感覺
都係同自己講唔好ff太深

共演殺手 所以之前嘅名聲麻麻

不過就咁睇嘅話 佢同萌音啲行為好似close 啲

定係我嘅錯覺

um 我覺得mone同tao最唔同既係
tkr請mone去taketele 但佢地完晒套劇
理論上黎講其實佢地已經完晒合作既關係
都無咩必要再合體 話去teketele係宣傳隻碟
但宣傳隻碟都只係係用左30秒
仲要背景連一張poster都無

同埋佢同nobu上sugar果陣
佢話同佢合作既藝人都鐘意nobu
但佢仲要專登淨係講 ’mone‘
可能佢果排同緊mone拍劇 想宣傳下
但其實佢有好多理由唔洗強調mone都得架

我都覺得同mone close啲
佢同mone一齊果陣笑到個顴骨位好似無落過黎咁

takeru 同奶遙都熟，又係笑得好開心

係呀 同埋tkr自己都講係tao好似孫女咁
之前睇過佢同tao嘅訪問 佢話似兄妹
所以唔洗心碎啦

我幫自己打定底先
萬一聽日佢同其他女星爆出
我會冇咁傷心

我都係咁諗
希望就算佢有其他對象
都唔好係依排爆出黎

但奶遙都唔蘇佢

其實我反而擔心mone多啲
佢無tkr做到咁出面

合作過咁多次 識左咁耐 要一齊就一早一齊左啦

單純用肢體語言嚟講
Tkr同土屋雖然坐得好close 但係佢哋2個都坐定定在固定姿勢 感覺硬硬地 而且之間仲有空隙

反而生日直播嗰度 砂糖成日都偏向萌音方向坐
就算萌音移動左位置及距離
而且砂糖有時坐啲姿勢係指向萌音

萌音縮嘅時候 砂糖都係移過去

在東友嗰度都睇得出 奶遙只不過當砂糖係同事關係

係，同埋奶遙都講過冇可能 希望mone都對takeru有意思

老實講 又ok襯同sweet
我都有啲心碎 砂糖差包剪揼贏咗又拖下人手仔
不過冇同mone咁多眼神接觸

我個人覺得mone唔會完全對tkr冇意思嘅
如果冇意思就唔會上生日live啦 佢明知tkr有咁多唯粉罵佢

睇佢地睇到好興奮 停唔到

佢同mone既眼神接觸咪成日喺前面個mon度望佢囉

睇埋生日live 再睇啲番宣

睇綜藝又睇一陣 睇完再上黎追下post

其實喺夜會果陣 tkr都講左佢興奮唔關奶遙事呀

一睇眼神就知差好遠 砂糖無時無刻都想望住萌音
仲諗住望mon冇咁明顯 偵探們已經一眼睇得出

係呀 完全離唔開mone
重點係生日live係佢私人節目 唔係宣番

啊！喺坑底出唔到黎

睇曬 生日live睇咗兩次

睇曬開始睇砂糖啲舊作
宜家睇緊繼母 佢真係好撚戇鳩

眼神及肢體語言就最誠實

綠色：雙方眼神接觸

藍色：萌音講嘢嗰陣 身體望向鏡頭及工作人員
感覺上萌音係尊重緊整個節目 同砂糖講嘢
嗰陣望住tkr尊重佢講嘢

黃色：唔洗講啦 眼神同身體方向都望晒萌音

呢個已經係佢地最遠既距離

我都係 係走唔甩
萬一佢突然宣布結婚 對象唔係萌音就仆街
好驚

好唔好睇

加埋你個名好有說服力

好睇，但takeru戲份要後半部先多，但前面不斷出現都好搞笑

我睇呢個post成日用一種要保持清醒嘅眼光去睇
又驚又開心

好明顯睇到tkr既變化

你真係好鬼入腦又認真
之前又列哂五大point睇下佢哋有乜證明到雙方都有感覺
依家仲整相
Btw 我係respect你 有圖好清楚

都係
對比上面條片土屋好似冧好多
又會鬼祟望砂糖
萌音就經常營業中咁嘅樣
不過佢都似收收埋埋嗰d
對著自己個妹都講唔出近排感情方面嘅野

就算最後唔係同萌音一齊
都唔洗傷心 佢終於有自己幸福
不過到時候我哋咪「嘩」左一聲

好搞笑又真呢句

但以前d訪問其實砂糖都係打直球
話自己鐘意好似太陽咁樣嘅人
之後直接話小遙似太陽
露骨過mone好多

睇到第四集 都幾搞笑

唔好怪我太過理性分析
但套劇啱啱完左
宣傳下或者趁熱度炒下好正常
加上同劇又熟嘅前輩邀請點會拒絕

無計 居家防疫 無聊無嘢做
有圖有point係因為工作問題 做慣咗要咁樣先清楚表達自己嘅諗法

好搞笑 但係好犀利

其實都岩 佢地要賣碟及1/4導演版
今次佢哋真係太成功

入面有句好好笑 墊子著火了

遲啲睇

不過睇ig宣傳睇得出佢地關係好好
同玩得幾開心
萌音完全唔驚砂糖
砂糖連擔遮都要chok著個樣

記得睇埋sp sp正

英國巴不如列張list係有咩必睇隨時加密update，齊齊躺坑底

睇完家姐萌音對妹妹萌歌又有啲興趣
佢多唔多戲份

萌歌係後半部呀，演囡囡既大個版，所以都係主演

6號萌音出綜藝 到時睇下佢點講tkr

好

Agger

3q 佢都幾cute cute 面圓圓咁

上b站搵齊晒 無咩需要特別list
b站多白砂糖粉片
好似俾微博啲唯粉趕晒去b話

但前面先係最好睇
前面實在太感動

啲人成日話分唔到佢哋2姊妹

A社角度又可以再炒熱天堂醫生
谷起YouTube sub人數
話曬第一條片 開個靚頭好合理

岩岩睇得10集應該好快ko

但我一直以為係最近嘅劇 原來已經係18年嘅
想問點解會上2020年元旦嘅綜藝宣傳

睇完生日live

我面盲 覺得都分到
家姐有種家姐feel 同cool D

睇完就歡迎加入白砂嘅大家庭

今年一月出新SP
一集
入面有砂糖露肉
之後仲有個翻外
好似都有露

因為佢sp係個排先播

不過我估唔到14/4又嚟過
肺炎搞到出唔到新劇

好想睇唯飯對youtube live條片有咩comments
會唔會激到爆血管

因為sp係2020年1月播

恭喜你入坑

佢地咪話係mone主動要求要上

頭先睇返youtube live紅筆先生嗰part
回顧砂糖作品真係無加愛情片落去

係咪晨早同紅筆先生講ppt係做畀mone睇㗎⋯
唔怪得唔畀萌音換位，係都要佢坐中間

佢哋仲要起碼過埋14/4
再等一排白砂糖先會沉底

如果tkr肯安分守己

咪搵位鬧萌音
例如 玩遊戲唔受規矩
令想好好享受遊戲嘅砂糖冇癮
又話咩叫好彩係請佢唔係神木
之類

啲時間咁奇怪嘅
隔咁耐先再出sp
Sp係咪姐係特輯咁解

話晒第一條片
mone要求就答應
tkr真係好任性
成件事仲受到a社嘅祝福

仲要係咁萌音有冇睇過 有冇聽過 知唔知係咩
成個媒人咁

紅筆先生有心做紅娘啦
twitter又話推介兩人用同一隻柔順劑
等佢地有同一隻味

我望官方係14號嗰日出多幾張新相咋
咁我滿足了

啲fans好勁 偵探嚟

我覺得佢最癲係29號無啦啦 話自己想結婚
咁嘅時期講依啲嘢 真係嚇親人
啲人唔ff都唔得啦

係 我都好想走出 俾我過番正常生活

唔係
sp係延續正編出嘅續集
通常係一集完
日劇好常見收視好就出SP甚至電影版

萌音唔耍無賴就輸硬
其實節目組都係想天堂醫生講多次對白冧fans姐
萌音做得好好
不過佢第一條搶答輸左嗰陣
點解個人會嚇一嚇
同埋節目組同tkr見到之後都笑晒嘅

點知原來送左隻無味

逃恥咩都無

我都好鍾意呢幕 同埋係公園後抱天堂先生個幕
完勝其他 天堂先生個反應同個樣係心動感覺

佢地笑mone個反應 好可愛

肯定仲有大把貨

想睇放大版格仔
tkr笑到趴左係張枱

抖S性格開始出現
勝負慾出現

b站有人整過tkr笑到有聲
果下mone真係好得意

感謝解答

佢真係笑左出聲

可能本身都想㩒搶答掣 但係砂糖搶到先？
mone成個人震咗一震好可愛

原來繼母除左sp仲有翻外？

之後個題 tkr明顯放水
佢平時個勝負慾去左邊

我成日狂loop呢part
好搞笑

sp真係要睇，砂糖好搞笑

佢會唔會太錫mone呀

機場同埋第九集主動拉張被去醫生度都好好
兩次都係七瀨做主動
更加sweet

B站啲片將佢哋啲番宣youtube live抽絲剝繭
有啲位仲要放慢又放大黎睇，
不停推人入砊

香里奈係咪靠依套劇大翻身
佢之前衰除褲跳舞相流出

我都好鐘意公園嗰part
見完家長再了解天堂嘅童年
之後嘅對話，天堂勁傲嬌兼毒舌
但其實好溫馨

其實mone話晒都係客人嚟
而且仲係小妹妹 玩遊戲遷就下佢都好正常

第二題嗰陣
萌音都講咗冇彈起
佢都冇第一時間搶返

太好啦有放大版
萌音超可愛
同埋依家明點解第3題tkr郁手郁腳
原來想阻止萌音繼續睇題目

第二題 佢地啲動作真係好同步

大家都大推依家睇

佢地用咗唔知幾倍放大鏡
再唔知幾倍慢速播放

佢哋話微博太多唯粉 俾唯粉鬧搞到佢哋走晒
所以b站絕大多數都係白砂糖粉嘅post

同埋3盤2勝
唔放水就會贏左

佢個part望住萌音個眼神

其實都出道前影落點解咁反感

萌音開頭都講明話佢要贏
唔通tkr仲爭咩

不過tkr啲語氣都幾在意 萌音嗰遊戲係咪自願話玩

係咁話係咪啲大人逼你

我見話佢地兩個有拖手，特登搵片睇
條片放大放慢仲要倒轉睇
同啲彈幕好正真心佩服
好感度上升

回顧個part真係自打咀巴

好慘 佢係被人跣

搵唔搵得返呀想睇

我係b站打佐藤健，呢排都係出白砂糖既片多

已經開到20頁

佢好似有期待過呢個自帶單元咁
明明呢啲九成都係staff安排
但佢聽到唔係萌音完全準備之後有小小失望

越黎越多白砂糖fans

出道前???
唔係話佢比人包咩
台灣仔黎
不過日本可能好重視藝人形象
其實都幾無辜

其實蓮佛美沙子真係好靚
不過在套戲角色唔掂 煩膠嚟

如果佢做七瀨嗰角色 成套戲會變左質

原來如此

唔知點解覺得佢隻眼好奇怪

無錯 佢眼神都有變
萌音都知爆錯嘢 即刻話玩
（有 可以唔玩依個選項咩）

太高
同埋冇嗰種蠢蠢地嘅感覺

佢以前同木村拍戲嗰陣好靚架
我仲諗點解木村唔揀佢

其實嚟嚟去去都係嗰d片
大家點解可以講到天長地久

通常都唔會有人執著係呢d位
係未萌音自己話要玩有咩關係
tkr想同佢玩未私下多d揾佢囉

套戲都幾痴線
寫細妹鍾意死鬼家姐個男友
明明就見都未見過

被你揭穿咗

想追隨家姐嘅影子
不過條線完得幾輕鬆
明明開頭想搶人條仔
仲要光明正大同正印講

真係傻傻地 一見面就話鍾意你
如果佢唔係靚女 捉佢去睇精神科就差唔多

我覺得佢已經好過 有錢仔情敵
起碼唔會成日煩住晒先
又無咩妒忌心

好彩天堂去研討會果時冇跟美沙子飲酒，去左同七瀨救人

嗰集為咗突顯出七瀨已經成熟 學到野
而且仲救到人 同第一話做比較

不過酒店嗰度幾sweet 雖然秒睡

我最鍾意酒店天堂偷錫七瀨個到 甜到傻
第二係鞦韆back hug
兩場都唔係咩大場面 但係好日常好溫馨
（講講下又想睇多次）

頂，明明生日live 得個一個鐘，我睇一次左兩個鐘

個有錢仔好煩，睇到我想打爆電腦

可以稱為最強情敵

萌音萌歌十幾歲時 嗰期萌音短髮
咁啱YouTube 彈出嚟

清原翔好正喎

嗰陣萌歌已高過家姐
但家姐靚d

佢都幾靚仔 人高比例好
唔知點解曲頭髮都咁型仔
明明如果換咗另一個人就係披頭散髮

菅田將暉同小松菜奈都有再合作

渡邊圭佑都好正

唔係再做男女主角都好
希望有機會再同場 已經好開心

雖然d人成日話呢套係膠劇
但我覺得幾有內容幾好睇
角色有成長有轉變但又未至於完全唔合理
同埋番外小護士由對感情冷淡到鐘意左來生醫生都幾可愛

係
佢哋三個係咪同一公司

清原翔唔係 渡邊tkr同一間

佢地兩個髮型唔係個個都carry到 靚仔果然唔同啲

靚仔都係同一間公司

渡邊同Tkr一樣對眼都眼大大咁
睇佢出現嘅第一幕就認到佢係周杰倫首MV嘅男主角

同你個名一樣😆
我都非常緊張
唔奢望再做男女主角，同場已經好開心
好想佢哋再同場，有啲互動同交流

死啦 完全對佢哋呢Pair沉曬船

話清原翔正都被負皮咩事

唔明嗰陣佢套Alive仲拍緊做醫生
同時去戀久客串做病人

睇Nylon d相，我覺得渡邊輪廓靚過砂糖（不喜勿插）

後生幾年係無敵啲
不過佢兩個感覺有啲似
果然係同一間公司出身

清原下季都好勤力
有同石原一套又有新東京愛情故事

砂糖側面都好正臉型方面我覺得砂糖靚過渡邊 但渡邊都好型

選東寶嗰陣時已經妹妹高過姐姐
不過萌歌感覺上骨架大啲

我覺得最型係小粟旬 佢高中得嚟又有肌肉
同西島秀俊 拍《Crisis》型到爆

不過咁高同萌音拍埋一齊真係唔襯

同好 小栗旬

啱啊 除此之外 我仲想萌音可以拍啲好型嘅角色
例如:侓師或者反派
想睇佢S嗰面

萌音有客串過金裝律師(日版),做過檢察官

Yeah 我都咁話
萌音做好型嘅角色應該好正
或者做好似石原套「校對女王」咁 日日都好多靚衫著
或者做啲好女強人嘅角色霸氣嘅一面

做啲好似 吉高 在《我要準時放工》咁嘅角色
有領導才能 實質行動能力
或者檢察官都得

反而砂糖未來4年專心搵老婆好過啦（講笑）

講起砂糖話想35歲前結婚呢
我成日係度FF
會唔會因為萌音依家仲後生，又拍戲，又係聲優同歌手
呢排仲因為套戲仲紅咗
而砂糖想俾萌音係呢幾年搏殺下，等佢哋穩定啲同俾時間萌音為佢嘅事業奮鬥，所以先決定隔多幾年結婚

原諒我嘅FF，太鍾意佢哋

應該唔關事，因為砂糖之前好似講過想30結婚，但唔成功，所以依加就話想35，覺得35結唔到就好難結

其實佢怕咩
佢到四十都大把健要啦
不過佢似想生小朋友嗰種
睇佢一半藍花絮都同啲小朋友玩得好開心

有男人味

我記得係b站有人話佢係takeru fans 都睇過佢同小遙既互動 但而加都中意takemone

佢覺得takeru之前對小遙都似有感覺過 都似鐘意過咁 但要一齊既 一早一齊咗 前排好似話兩個似屋企人/兄弟姊妹/好好既朋友（姐係唔係啲好暖昧既字眼）而加都無咩特別就向前望

FB有個唯飯page有講

今晚萌音同萌歌一齊ig live呀

個page咩名?

佢地40幾歲啲女都爭住要
只不過tkr佢應該想趁早結婚有小朋友
陪小朋友多啲 唔知係咪因為單親家庭的原因
不過佢真係好鍾意小朋友
啲sugar直播 佢見到小朋友幾開心

係咪貓樣男子佐藤健？

佢fb page:
【小編碎念】
自從天堂醫生爆紅之後，粉專就變得好熱鬧
小編由衷感謝大家💕 (90度鞠躬

這幾天一直在說請尊重演員
戲裡CP你想要怎麼想像 隨你
但真的不要帶到現實中來
這邊是討論佐藤健的粉專
不是讓你來這邊討論CP的
尊重演員 也請尊重我
小編心中就是有超高的牆，高到玉皇大帝那
我就是越不過，眼睛也看不到他們的甜蜜
上宣傳節目互動好也是應該的吧
難道要擺臭臉不理對方宣傳?
戲中默契好更是應該的吧
難道演員自己演自己的，不用配合對方?
在SUGAR中說會喜歡戲中的七瀨也是正常的吧
難道要他在粉絲面前說不喜歡她?
拜託看看以前跟共演女演員的互動好嗎?
佐藤健是很紳士的優秀男人
不管對誰都是這樣溫柔有禮貌的

本來覺得不該限制大家的發言，但覺得最近很誇張
小編跟大家推薦跨越8年的新娘很感人
就是有人會來討論恋つづ
這2部戲的愛的形式是不同的
小編也不會去比較這2部戲哪部戲比較好
都是演員們與staff們辛苦共同製作出來的
只希望大家互相尊重
想討論真人CP的話，請勿在佐藤健粉專裡討論
看不順眼小編的發言，就請你退粉專吧
佐藤健也不缺你這個粉絲，謝謝。

配圖：你是笨蛋/白痴 嗎？
怕有人看不懂，解釋一下😊

40幾歲先生其實太遲？ 年紀大咗好難照顧小朋友

今朝見到心諗做乜鳩

渡邊大結局嗰集紮起d頭髮好睇好多

期待
想佢唱戰歌

當佢話321錄影先係真正嘅生日 真正嘅開心
之後又將啲相cut走曬萌音
我就冇想睇依個page
其實我明佢唔希望大家淨係討論cp
同埋覺得大家過分ff
但其實佢講嘅野同做嘅野都冇尊重萌音

不過無可否認果度係佐藤健嘅page
如果我本身就係fans都會唔想啲人成日講cp

同你差不多
都係嗰時開始冇睇
佢做得太明顯
Po文仲有下面啲回覆都係
不過嗰度佢咁多年辛苦建立
佢鍾意點講就點講

我再碌多次個page
除左生日直播d相cut左萌音
其他post都好正常喎
宣傳8年新娘會post砂糖同土屋嘅相
之前宣傳戀久都有post佢同萌音嘅劇照

應該係第八九集開始愈黎愈多人討論cp
所以感覺佢開始唔中意
之前佢仲會tag謝謝萌音

不過果度佢主場 都唔好意思講啲咩
只係自己選擇唔睇

最緊要大家互相尊重
既然個page冇再特別講d咩就算

依個女人根本係唔鍾意mone 碌下戀久啲posts睇佢同其他人嘅comments就知
好撚虛偽

最新兩張官方合照都冇出
淨出咗砂糖踎住嗰張
不過都係嗰句 嗰度係佢話事嘅

tkr無ig ac咪睇唔到囉

可能佢私下有呢

佢可能想趁後生有小朋友 & 家庭
有多啲時間陪小朋友玩 捉住佢哋玩解謎 打機 & 睇戲

以tkr咁聰明 佢嘅仔女應該好醒目

以下ff

啲同學敲佢嗰女個頭

嗰女表示：

啲同學：

呢場戲拍左好多次
難怪mone會忍唔住

其實好明顯睇得出佢唔鍾意 mone

好多唯粉都係唔中意mone 相比起tkr以前合作過女星

好多人都係咁 講奶遙 / 土屋 就無問題
一講萌音就發晒癲
我覺得土屋同tkr唔襯 可能土屋塊臉仲大

True 不過唔緊要我當睇砂糖消息 有呢個post我地一齊傾takemone

可能睇都無睇費時眼怨

Cp又真係幾主觀嘅
最重要大家傾得開心 尊重所有演員

唔知有冇人ff佢哋閃婚（純粹個人ff)
我見成日有日本藝人大肚閃婚

我覺現啲唯粉大部分都anyone but mone

話說今晚香港時間7點mone同阿妹ig live唱歌

福山雅治閃婚依件事先犀利
amuse被蒸發左勁多錢

仲有1個鐘

跌股價定點?
其實福山雅治都五張野
比人有個幸福家庭得唔得

股價跌
當年係跌得好犀利Tim
話Amuse瞬間被蒸發40億Yen
好似話福山雅治仲要係Amuse其中一個股東

Source：

2014年
『福山雅治自曝 曾二度認真考慮結婚』

2015年
『福山雅治結婚衝擊日本 經紀公司股票跌』

咁癲
咁tkr想結婚都幾大阻力
對amuse應該會係另一個大打擊
依家諗返當年木村結婚結得好輕鬆

其實之前都有飯鐘意奶遙同砂糖cp，
不過我都估唔今次會比較多人反對takemone
可能驚成事

小遙始終多fans
萌音仲係新人加上頭幾集個look一般般
可能d人覺得佢襯唔起tkr
不過愛情呢d冇得咁比較

仲有半個鐘咋

所以喺sugar洗一洗fans腦派定心丸呢招真係高 又洗走啲破璃心嘅飯

吃不到的葡萄是好酸的，
但都唔好將藝人私有化
其實到尾到係砂糖揀，或者人哋揀砂糖
希望有部分飯唔好咁激動
希望砂糖同對方兩個人開開心心又幸福

當年好似係J家 只俾佢一個人結婚
其他組合都係咁樣 v6

而且佢都同fans講明
希望啲fans會支持佢想結婚 依個諗法/決定

唔通夠紅所以可以打橫黎
不過偶像結左婚係令人少好多幻想嘅
但身為fans如果偶像年過40都未結婚
其實會好擔心
Arashi二宮聽講因為結婚比隊友排擠
都咁多年隊友唔係應該支持佢咩
雖然有人話佢老婆綠茶婊
但佢地好似都拍左5年拖咁上下

我諗係日本偶像界文化嘅關係
幾乎全一日未講退出偶像身份一日都唔會公開戀愛結婚
木村真係極少數
諗起smap其他成員都覺得慘 咁大個人都有一個家

啲fans好恐怖
人夫二宮和也巡演周邊滯銷 主播老婆扮嫩引粉絲罵聲

傑尼斯夯團「嵐」36歲成員二宮和也與大2歲的前主播女友伊藤綾子上月12日宣布閃婚，讓許多女粉絲毫無心理準備，心情由震驚轉為憤怒，甚至加深對伊藤綾子的怨恨。「嵐」本月23日起一連3天在東京巨蛋舉行巡演最後一站，有粉絲目擊當天過39歲生日的伊藤綾子，也現身關係者區的包廂欣賞，讓在場粉絲頗不是滋味。

「日刊cyzo」網站報導，伊藤綾子當天穿著白色罩衫、綁著馬尾現身會場，目擊女粉絲之前對她搶走二宮和也怒氣未消，對二宮竟又找她來看演唱會更是難以接受，網路留言板上也出現不少諸如「竟然和她在同地方一起呼吸，真噁心」、「都幾歲了，還穿白色罩衫、綁馬尾，不覺得不好意思嗎」？「不能乖乖地在家等嗎」？等批判性留言，顯示女粉絲對她嫁做二宮嫂，至今仍難以接受。

「嵐」的20周年日本巡演聖誕節當天在東京巨蛋落幕，50場演出共吸237.5萬人次粉絲捧場，《日刊大眾》報導指出，二宮和也因為閃婚當人夫，演唱會場外他的個人周邊商品都嚴重滯銷，以印有照片的檔案夾為例，其他4人的隨即被搶購一空，只有二宮的乏人問津，還剩許多存貨，就連印有5人肖像的其他周邊也剩下不少，不少粉絲似乎是不想再看到二宮的照片，才以行動抵制。

有粉絲表示，原本希望他等到明年底「嵐」休團後，或是結束巡演後才結婚，沒想到他完全不顧粉絲的感受提早脫單，才讓大家怒氣未消。另有演藝圈人士表示，二宮從10幾歲左右就很崇拜同門師兄木村拓哉，希望自己也能和他一樣依照自己的想法決定事情，當年木村與工藤靜香奉女閃婚，二宮應該也是有樣學樣，才決定強行和伊藤綾子結婚。

你意思係其他隊友排擠nino?

但其他成員都有女朋友架

Mone IG LIVE 開始緊喇！

佢個次sugar笑死，係咁同fans講要結婚，迫人哋支持佢

原來木村係奉女成婚
咁唔比佢結婚仲大獲

d fans都幾無情
支持左咁多年嘅偶像
因為佢"任性"結婚就唔買佢d周邊
我係二宮對fans都心淡
仲要解團前最後一次演唱會
如果我係真二宮fans
唔係應該無論佢做咩決定都無條件支持佢咩

有個報導話唔知咩場合x隊友怒啤二宮
又唔知x隊友某情況下無視二宮
咁上下

嘩 講真 唔係松本過份啲咩

兩姐妹唱歌都好好聽

有個fans話佢都想結婚
Tkr 話咁就叫啦
講完先發現好似同fans講我哋結婚啦
即刻話我唔會同你結婚 笑死

啱啊 到副歌嗰個位嘅和音
真係和得好好啊
聽出耳油咁濟

日本尊尼事務所皇牌組合嵐宣布明年底休團，成員將會個人發展。據雜誌《週刊文春》報道，嵐剛完成20周年巡迴騷，就爆出隊內紛爭，成員二宮和也與前主播伊藤綾子閃婚，受到隊友孤立。

某日，嵐五位成員到電視台錄影，在後台有工作人員希望松本潤與二宮合照，點知松本潤話 : 「唔好講笑啦!」全場即時靜晒，另一成員櫻井翔就向二宮投下不屑目光。報道指，原來二宮爸爸未見過新抱，二宮亦開始與家人疏遠，睇嚟伊藤呢位女子絕不簡單。

From AM730

咁快完既

一首就完咗

廿分鐘完嘅live....

我叫個外賣食 咁就完左

可能佢哋唔慣開live

唱左一首就完

屌咩

仲要冇set可以睇返？
我見有啲明星live完左都可以睇返

對比上次tkr 兩個鐘sugar
可能我地俾佢縰慣哂

Btw萌音係屋企玩刺繡

洗唔洗咁賢淑丫

利申 同萌音同年 完全唔知自己做緊咩

會唔會太低調

好賢淑 又一個月讀十本書 痴線

絲打識日文好勁

咦 一樣

只可以話日本偶像文化係咁 對於佢哋來講偶像談戀愛就係「偶像失格」
偶像既名聲同知名度係fans堆砌出嚟既 所以呢啲都少不免會有抵制 除非個女仔係啲名聲好啲架啦 咁可能大家接受度都相對高啲嘅.....
但問題呢個唔係 同埋佢啲fans應該寧願佢暫停團體活動個陣再公佈

（利申：非嵐fan)

我唔識㗎 係萌音走左去拎個織緊嘅刺繡出黎

cap左得頭幾分鐘

係軟淋淋嘅面下次可唔可live耐啲呀真係比tkr啲sugar縱壞晒

我細個追過日本男團
發現日本男團圍內啲感情好似都比較疏遠...
可能「朋友」同「隊友」會分得幾開
之前睇music station super live
見到細個中意個團話前排是第一次一齊食飯 個下都咗
你地出咗道都有十年以上 前排先一齊食？？？

大過萌音幾年
大學出嚟之後 on居居咁搵左份工返
但係都唔知自己做緊咩

就咁睇萌歌係靚啲
不過萌音塊面真係好軟淋淋 好想meet
唔怪之得tkr會眼定定咁望住

好qq 越嚟越鍾意萌音

原來兩姐妹一齊上節目都合唱過幾次
和音真係好好聽

佢真係耐看個隻 越睇越靚

佢好可愛 俾人感覺又成熟
真係越嚟越好睇
萌歌反而無姐姐咁耐看

前一兩先睇完套劇 初頭覺得萌音真係無咩特別 薯薯地咁
但係睇睇下真係覺得佢好可愛一見到佢笑就諗起JJ首愛笑的眼睛 隔住個mon見到都忍唔住跟住佢笑(好似癡漢添)
而家做埋cp粉 真係超想佢地一齊 依兩日不睇佢地同框既片(中哂毒咁) 覺得佢兩個超襯
好啦我分享完畢

Welcome aboard
一齊搭沉船

萌音嘅學歷可以幫佢走海外路線
英語検定2級（高中及大學程度）
西班牙語検定6級の資格を持つ（入門程度）
目前就讀明治大學國際日本學科

啱啱係Youtbe睇到得15-16分鐘
以為係Cut版
所以呢十幾分鐘係咪就係完整版黎㗎

Btw好好聽呀佢兩姐妹唱和音
重覆聽咗幾次

佢真係好犀利
識咁多種語言 仲要之前唱過法文歌
又讀名牌大學 配音唱歌做戲又掂 仲要咁賢淑

刺繡真係呆左

好水瓶座

係 live好短

一開頭覺得正常鄰家女孩樣 但正如你所講越睇越耐看
已成粉絲 狂聽佢啲歌同宣番

係囉
我啱啱再係Youtube聽返萌音首「From the seeds」
MV頭個十幾秒嘅視角幾好
有啲啲霸氣嘅感覺同幾靚抖S萌音
但突然發覺佢首「Happy End」依家只限Music Premium會員睇
明明琴晚先聽完

就好似天堂醫生話慢慢會發現七瀬嘅好

啲人點解唔鍾意佢
又可愛又叻又識睇場合
完全係理想女朋友嘅類型

仲有依首歌 嗰mv好正 3個不同形象嘅萌音

好鍾意呢首歌 眼鏡look好靚

其實依句係咪tkr嘅真實感受嚟
慢慢發現萌音有幾好

白色嗰個形象 好有女朋友feel

做左萌音fans+1
又可愛又叻又賢淑

睇到第六集
點解同一個人可以差咁遠
本身好投入 一見到砂糖出哂戲

Btw好好睇

我都係咁啱睇到第六集
想講如果我唔係睇咗戀久先 而係睇繼母先
我應該會好撚憎佢 因為真係太戇鳩

證明佢真係太好戲

咁我都係唔睇住
暫時轉聽萌音啲歌先
睇完live之後 佢把聲真係好正 清唱 和聲一流

真係做乜似乜成個戇鳩仔咁
好彩天堂醫生仲係個腦海入面 如果唔係就玩完
勁搞笑 L手勢呢下 同天堂醫生差咁遠都有

同萌歌和音好好聽 好有才華

佢係父子刑警嗰度已經算係on居仔嚟
不過著西裝好型拎番個平衡

佢地之前仲話依啲係在屋企玩玩下嘅程度嚟

咁認真程度咪好恐怖

呢排睇兩套劇，兩套都係一開始覺得女主角唔靚女，有啲趕客，結果越睇越靚，越嚟越鐘意女主

Mone唱歌好好聽，好鐘意佢唱你的名字個首歌

我遲啲睇先
著親西裝嘅男人都唔會差得去邊
利申西裝控

認真可能唔做演員只係唱歌
好誇張乜都識d 真係萬能

砂糖圍爐取暖果邊有人share呢個 好型

From the seeds帶rock味駕馭到，型
Happy end頭先睇到live版
首歌真係感覺好幸福好sweet，超鐘意
LDK好睇！

嗰個咪係我囉

係喎 喺呢邊share埋俾大家一齊開心下，西裝look好型

配搭埋五月天首歌真型爆
利申：五迷

Happy end首歌
佢唱出嚟俾人感覺到真係好幸福
好耐無試過聽一首歌會有內心係有感覺
上一首係《小幸運》

好型好靚仔 西裝真係好殺食

留錯左添想覆你覆咗另一位
好型好靚仔西裝好殺食
就算係普通人著西裝都會升哂lv 更何況有樣嘅砂糖
另外呢想問下圍爐取暖姐係邊到？

佐藤健今日仲未搵我圍爐取暖區 4

Thanks

出演俾人誘拐的少女
咁咪要叫電王 / 劍心 / Junior (父子刑警）出嚟

想要monene 件衫

呢件已經性感過曬七瀨所有衫

真 好睇好多

今晚有萌音綜藝 聽日又有砂糖youtube
14號又有戀久 好幸福

七瀨去遊樂場及海外返嚟嗰2套都幾好

我剩係睇過sp完全唔認得佢 仲話靚仔我心諗邊到靚仔

有人整咗萌音唱既happy end配返呢戀久劇情勁match
中字嚟所以大家都聽得明happy end歌詞
其實我聽個陣畫面都會諗如果配戀久會係點

LDK2真係好睇 想知仲有無呢類睇

尋晚萌音live 啲人一開始就刷天堂醫生
睇嚟天堂醫生嘅形象真係深入民心

我反而鍾意佢去高級餐廳果件

日本其實無好似中國同台灣咁大反對聲音？

見過有啲理性啲嘅言論
認為要尊重佢地私人生活嗰啲
冇好似中文圈咁直接話唔襯、配唔起
不過我都係睇咗少少twitter咋

依個剪得好正 不過首歌配戀久
莫名奇妙感到有啲傷感

Happy end首歌在KKBOX嘅名

日本人講嘢唔會咁直白
佢哋多數好婉轉咁講 除非件事搞到佢哋好嬲
好似二宮結婚 及 近期安倍對武漢肺炎嘅處理方式

七瀨係冬天嘛，亞未依加咁著差唔多

呢件都靚

佢平時太密實
輕輕露膊已經覺得好性感

萌音身材都幾好 等啲人仲成日踩佢話佢肥

佢拍完套劇瘦左好多....
同埋佢都係包包面 睇落肥姐

佢係塊面有肉地啲姐 好可愛 好想摸
砂糖望住萌音食野都話佢塊面軟淋淋

Munimuni

萌音ig 出咗新post 係咪講今晚7點出綜藝

係啊，好期待睇佢聽到嗰婆婆講完佢同takeru感情濃厚之後噴飯

希望有翻譯

我都好期待呢度 希望快啲有中字

睇節目簡介又話會講拍恋つづ啲內幕野

咁正 會唔會係同tkr係幕後嘅嘢

應該過幾日網上會有掛

希望唔好再講平時片場傾咩多 聽左好多次喺片場成日講大家鍾意食乜

大家大家

B站有人整咗條片係話佢哋結咗婚之後嘅生活
兩個有埋bb
好正

Spotify都係呢個名呀

笑死 女嘉賓好chur問mone tkr個嘴軟唔軟 佢話啱啱好

有片

佢地啲樣

聲都好好笑

唔係Munimuni咩

Moov都係～

可唔可以快啲出中字 呢堆主持人 唔講我以為係tbs嘅 開口埋口都cue tkr伊達摸萌音個頭 班女叫佢同全國民道歉

女主持d反應=我地
如果可以一路咁樣間唔中放d新野出黎 我真係可以係坑底訓到天長地久

啲音樂又戰歌又你的名字

Monene《戀久》外景美食宣番
食嘢嗰好可愛 一如以往都係軟淋淋嘅臉

懷疑全日本嘅主持人都推takemone 跨台都瘋狂恋つづ

應該係全日本都瘋狂睇《戀久》
依家仲話整個緊急狀態 + 14/4播重點版
今次仲唔係天長地久
佢地有排都唔洗離開套劇

再次感嘆萌音好識講
啲問題冇直接講係定唔係但又覆得好好

Fukuda: Can you tell me what his lips were like?
Mone: Satoh-san's? Not too hard and not too soft!
Q: Wouldn't you start to like him?
Mone: It makes my heart skip a beat

mone老豆一見到有kiss戲就打比個女

咁呢套應該睇到爆血管

吻戲多嗰集要隔3日先打比個女 平伏心情要3日？

呢個有冇link

依套可能直接問嗰女拎tkr電話

我都想講 依家間唔中出啲我都已經好鬼滿足

有比較之下萌音真係好細粒

唔知萌音爸爸媽媽對於
砂糖同佢嗰女在床上磨鼻kiss嗰幕 有咩感想

睇到好想食

砂糖個集都好睇 工人褲kawaii

打去問佢社會問題

我係IG見到人組圖

抖S爸爸：
佐藤先生 聽講你好鍾意解迷

日本人整嘅？

相信係
佢啲Post 95%都係日文嚟

好鍾意佢呀真係

呢張ok

同我拉佢出去斬

死得啦 咁嘅拼圖都覺得佢哋好襯
佢哋對眼都好靚

真係好襯好想佢地在一起 未試話咁樣站cp法但真係用盡全身念力願意減壽十年嚟睇佢地結婚

我就係見到佢兩個咁擺埋一齊就覺得好襯🤤🤤
特別個笑容同對眼

佢地比我感覺係屬於對方既人
一睇就會覺得係砂糖女人/萌音既男朋友

砂糖依個笑容好似《繼母》嗰張on 9仔
反而monene依張真係好有女朋友feel

所以有陣時 唔係靚到好似結衣咁先岩做女朋友

唔知邊個幸運兒係萌音嘅初戀男友

萌音未拍過拖呢可能

佢讀書果陣咁靚
應該都多人追

佢好似無提過以前拍拖啲野 好奇佢有無拍過拖

講kiss個度有英文字幕 啲mc問得咁直接

萌音真係好醒 講講吓砂糖嗰咀軟硬適中
突然間講左去自己心跳加速
再轉去講tkr好靚仔 望住佢皮膚會靚啲

不知不覺間俾佢帶咗去講另一樣野

萌音係童星出身唔會講情史 唔符合佢嘅形象
加上佢依類型嘅女仔先係最多人追 而且係最難追
同嗰個都fd 又醒 又識講嘢同得體

我都覺得萌音似好難追

係B站度有人翻譯咗啦
快手

高中時期嘅萌音 鄰家女孩 feel

砂糖高中嗰陣已經拍緊電王

thx 等緊完整版中字
唔知幾時會有

好快

夜會

2020年冬季日劇大賞

最佳日劇：提修斯之船 / テセウスの船

最佳男主角：竹內涼真 （提修斯之船）

最佳女主角：上白石萌音（戀愛可以持續到天長地久）

最佳男配角：鈴木亮平 （提修斯之船）

最佳女配角：高畑淳子（Alive 癌症專門醫生的病歷簿 ）

網路人氣日劇大賞：戀愛可以持續到天長地久 / 戀愛可以持續到天長地久

恭喜萌音

source: 瘋日劇愛日本電影

佢隔離咪有個2次元女朋友
身邊仲有一個2次元迷弟

又會咁巧合嘅

《戀久》應該係繼《逃恥》之後另一套令日本人瘋狂嘅愛情喜劇

依個好似係個fb page自己選？

我以為係真嘅即刻post上黎添
唔怪得冇人提

我都心諗唔係7號截止投票咩
點解咁快有結果

呢個104回嘅仲可以投呀🙊
衝刺！

官推更新全部係恋つづ第一但搵唔到主題曲係咪i love

可唔可以轉vpn再投多幾次？

今日節目阿婆問萌音條串
唔識日文 不過就咁睇無咩特別

喺Twitter見到呢張相 雖然知道係P出嚟
但係真係好有畫面好開心

嘩 我都見到呀
覺得個人好有心呀
第一眼睇覺得好似真嘅咁

叫我？

連婆婆都中咗戀久毒 證明無論咩年齡層 睇完戀久啲少女心都返哂黎

估唔到阿婆都有追劇 仲要追呢啲少女之嘅劇

萌音ig live唱歌有得聽返啦

基本上全日本都有睇依套戲 仲唔少係白砂糖
而且重播率超高 最終話之前已經過300萬

明明依個節目係朝日電視台 但係就cue左TBS嘅劇
仲要cue埋tkr出嚟

好想佢2個再有互動 b站啲片煲哂了

有追嗰啲都入晒迷
個個都問tkr好唔好錫
話說好似最尾嗰集去到20%
知唔知即係有20%嘅日本人有睇定係點

同上 有無新野 好痛苦睇唔到佢地

萌音讀嗰間高中 睇落好重視英語
有外國交流 去當地家庭住 有外籍教師
実践学園高等学校（男女共校）仲寫明入學難

佢地一齊就冇啦 劇都播完
除左14號之外
而且佢地好似暫時都無野拍

不斷loop緊生日live

無20%咁高 好似得15% 逃恥先得20%

mone上美食節目都幾好睇
間咖哩好似真係好好食

萌音條件真係好好

應該唔會再有咩互動架啦
佢地要聯絡應該都係私下嘅事

當年潘瑋柏上快本我不知幾開心
可惜係曇花一現
唔知一兩年之後仲有人話佢就快結婚定咩

唔知有冇人會在sugar問tkr 有冇睇monene直播

以萌音嘅語文能力 加上佢係聲優+ 歌手 + 女優
遲吓走出海外市場真係無咩困難
當然最好唔好去中國大陸 去台灣
不過砂糖就可能走左嗰老婆

直接問本人真係唔係咁好
之前有人問戒指已經比人話
依啲野都係佢地私下啦

有人話主持人係咁掂萌音，Satoh臨尾專登撞一撞佢

冇計啦 佢地個陣先啱啱開始拍戲 未熟

我成功拉埋屋企人睇《戀久》
我屋企人話萌音第10集吹頭嗰幕
嗰樣好冧好enjoy

我睇咗好耐先見到最尾砂糖撞一撞萌音 跟住主持人隻手就無再掂萌音 不過主持人真係係咁掂萌音後背喎

喺00:25-00:30果到，satoh好似望一望主持人隻手個方向，臨尾就撞一撞。

係囉臨尾個到撞一撞
我睇到砂糖眼神係一定望到主持人掂萌音

睇唔出砂糖撞mone嗰下係故意定巧合
不過個主持人有份主持東友?
真係好手多

大家快啲睇！！！
之前呢到定隔離post講過萌音想24歲結婚
我搵到條片喇！
呢條片有個占卜師好耐之前分別同佢地占卜過戀愛運

我都睇唔出故意定巧合
但掂咁耐唔係好適合吧

一講到鐘意笑既就會諗起mone

佢有份住持東友
不過佢在依度真係好鹹豬手 成日借機摸萌音
萌音又唔好意思縮 硬食

不過睇唔出砂糖係咪專登

嗰個正PK😡😡

軟淋淋嘅臉
好可愛 & 自然嘅笑容

依個好好笑唔知大家有冇睇過

我睇果陣都睇唔到來生醫生個表情
tkr居然咁都留意到
係咪呷醋呀佢

啱啱先睇到 好好笑
係咁話來生乘虛而入

仲有佢同nobu個眼神 空氣突然安靜

仲扮來生個樣

呢個係重點 兩個啲眼神

咩事中間突然間安靜 仲有個眼神對望

nobu係咪又差啲講漏口

啱啱好講完個句 知道和你交往

同埋我疑惑點解會咁問
因為劇入面已經公開左
一係nobu冇睇一係有其他意思

拍第4話治療之吻係1月 萌音生日 1月27日
第7話游樂園 係2月14號
咁第5 & 6話係 兩者之間
睇嚟依段時期 有啲情況出現

俾你講一講 越覺得有其他意思
記得nobu話佢有追戀久 仲要全家連隻狗都係戀久fans

nobu仲要在表面同萌音零交流嘅情況下 follow 左 mone ig

好奇怪呀 重點係呢個對視

佢一定有睇 就算講都無必要突登另過去同砂糖對視問

2月4號嘅直播 tkr在開頭不停咁望住右邊
好似有人咁

2月11號在片場拍 好似聽萌音笑/在附近
佢無咩望過鏡頭

Satoh應該心諗豬隊友

呢個位明顯砂糖睇到主持人掂萌音背隻

佢個下警告眼神

個男主持真係

2月11擺明係萌音笑聲 好易認 係片場係附近好正常
唔知2月4號邊個係佢屋企呢
記得樓上有人講過話2月11號mone係隔離
3月29號都似有人係佢隔離

都掂咗好多次同好耐

4/2黯嘴笑好似平時唔多見tkr會咁笑

4/2應該9成9有人係隔離，但唔知係邊個啫

我鍾意呢張圖 佢地真係好襯呀

佢摸萌音背脊之後萌音已經移左位

係 睇到佢即刻縮
其實真係好無奈 又唔可以話佢

掂一下已經唔好，仲要再掂多幾下

好多都係咁

不過萌音上節目啲衫及妝真係正好多
最起碼唔係搞佢到又肥又矮咁

Mone拍完《戀久》真係瘦左 應該壓力太大
學業 事業 愛情一齊在重要事期

隻手放咗係背隻好耐 直播緊、咁多人係到都咁
好令人驚訝同懷疑係咪真係咸豬手

係呀瘦咗塊面同個身睇得出

之前上夜會講過之前拍戲搞到生瘡（我估應該係壓力大）

今次拍《戀久》時間表咁急 套劇又咁紅
依家佢變左做搶手貨 應該唔少劇想搵佢客串

再加上 拍完《戀久》& 去完tkr生日直播之後
有個傻仔不停話想結婚 啲人仲不停咁刷佢個名出來

今次佢唔瘦都幾難
不過好彩依家居家防疫 可能會肥番

真係咸豬心嚟 依個宣番萌音好似開頭已經有俾佢抽水

nobu應該講漏左口
佢係戀久迷又點會唔知佢地喺劇中已經一齊
佢呢下提問應該係指真實

tkr第一反應都呆左
心諗：你條友丫

條片越睇越好笑 仲要扮來生嘟嘴
佢唔講完全冇為意

睇黎佢好care
因為來生嘟完嘴七瀨就笑

btw nobu同tkr既行為真係好值得懷疑

咁講嘅話 當時tkr同mone只不過拍戲2個月左右
咁快就食左mone 真係好勁

真 認真佢真係溝女高手嚟 睇佢講野好識搵位讚就知
仲未計佢個啲動作

一開播嗰陣叫monene 之後3月喺sugar叫mone 諗起萌音話啱啱上東京比男仔叫mone嚇到呆左 但tkr叫得勁順口

唔知咩原因會突然關係大進呢

樣嘅問題
如果我係mone的爸爸 見到套劇咁多kiss
就算對手係tkr都未必頂得順

應該tkr一早對mone都有好感
話晒都係佢最愛既三葉把聲

可能係萌音1月嗰生日

一開波都有話鍾意把聲

又有反差萌
連tkr媽媽都覺得mone好可愛
mone又識煮飯 切菜仲當發洩壓力 好賢淑

仲話萌音個頭型好fit佢隻手 想再摸
又話萌音塊面軟又摸耳仔
如果唔係靚仔講真係好似變態

應該係女性在場先會否認 話自己一個
如果係男性朋友/普通staff直接認就可以啦
對比返其他sugar
佢真係唔會咁樣望同笑
但是萌音嘅話條時間線會唔會太快？

我都係咁諗，如果係萌音好似好快，但我見好多人都話一月尾係分水嶺

但佢地成日一齊喺片場
咁做變熟都好正常

雖然好想佢地一齊
但萌音份人唔似咁快會受

神木弟弟可能做左中間人 一早私底下介紹咗
一個係「瀧」 另一個係「三葉」
上年佢哋睇live嗰度 好似萌音已經會俾薯條tkr食
拍《戀久》只不過係長期接觸契機及導火線

雖然好靚
不過圖片來源：微博

護士衫個幾張好靚仙氣

個幾張有啲混血feel

其實如果兩個人有feel
仲要日日見 拍浪漫戲既話
其實可以好快就一齊

mone仲要係水瓶座

水瓶座？有咩特別

佢哋2個都冧對方
生日直播佢哋成日撒嬌

我都係水瓶座 如果大家有感覺好快會一齊

好靚！！ 未見過呢幾張
第一張有抖s feel

我都係水瓶座
同男朋友唔洗一星期就一齊左
大家都有feel 點解仲要浪費時間去估估下

真 感覺主導 所以佢地咁快一齊真係唔出奇

仲要tkr做到咁出面

真呀 又識哄女仔又咁識搞情趣 再加埋把聲同個樣 又有學識 好易比佢冧到

仲要可以察覺到mone既煩惱
呢下真係加唔少分

係 佢咁大壓力同煩惱既時候有個大前輩開導佢真係好易愛上 希望佢地真係拍緊拖喇 佢地好襯呀真係

可能tkr咁快講35歲前結婚
都係想比安全感佢

睇完218條片 真係信佢地有野

218係邊條 唔好意思 太多無記住日期

原來Tkr鍾意包包頭咩

第7集去遊樂場玩都係包包頭

佢鐘意芭蕾舞頭呀
mone咪係跳芭蕾舞架囉

哦 真有野

嗰下眼神
內心：豬隊友

佢個日仲講中意有啲肉地嘅女仔

所以nobu點解fol左萌音 又話三個一齊sugar

『生肉』但係都幾好笑
萌音好可愛 好活潑 & 都幾大膽

係就好啦
Btw有無nobu話一齊sugar既片？

佢仲要喺sugar度講過要繼續支持‘takemone’

萌音唔會上啦 有劇嗰陣唔上
反而無劇宣嘅情況下 一齊上直播 真係會嚇死人

未睇晒 不過cap左啲出嚟

最後嗰幕Mone係無出現

女演員唔會輕易有依啲景
Btw 萌音新劇出左新預告 有小露香肩

佢哋兩個依家真係國民級CP 男女老幼通食

無啦啦cue 萌音？定個飯提起先？

已經無左戀久tag轉晒做防疫tag

而且NHK鹿兒島搵左萌音拍片

好似係本身個fans講緊戀久啲野

唔好意思唔係好清 但原來萌音腰隔離有隻手 係砂糖嚟？
片：

係呀 tkr隻手黎

咁親密

應該放在椅背後
佢嗰隻手如果出埋嚟就會遮住萌音嘅鏡頭

未爬哂成個post
佢地既萌點講一世都講唔完
依家冇新綜藝好寂しい

有冇人留意到呢到砂糖真係掂到萌音ちゃん衫袖

仲有喺たけてれ入面砂糖發現萌音鍾意既自然色大地色同自己件衫一樣色之後好似真係好怕醜同緊張

仲有砂糖喺sugar係咁話自己會35歲前結婚
萌音又喺綜藝到話的確會心動 皮膚滑左好多
真係好想真人一齊

萌音咁識煮野食 仲要最拿手砂糖最鍾意食既泡菜豚肉生薑燒
即刻同我去結婚

砂糖鍾講過自己鍾意s既女仔
萌音雖然細佢9年 但無論氣質 氣場 各方面都唔輸得過其他大姐姐
佢真係lead住砂糖
但問題係我睇完咁多番組綜藝
覺得萌音好似有啲想接受但又驚影響雙方形象 好似有啲抗拒 刻意同砂糖保持距離
可能佢驚比砂糖唯飯鬧

補下しゃべくり007 唔記得花牌第一定第二集 入面有講邊個改monene呢個名

問題黎啦
佢地一月頭上friend park先岩岩識一個星期
萌音自己都講過果陣未熟 好多位都未協調
呢集砂糖明顯同遙仲熟過萌音
但到掟飛鏢果part 砂糖推萌音出去個陣 砂糖好細聲講左句monene
我第一次睇都唔覺有咩問題
依家補多次發覺好多位都值得研究

其實一啲都on9 非常正常既一件事
佢地唔係為左正月播綜藝sp先搵唔熟既人上去
呢個係日本藝能界其中一個習慣黎
因為佢地不嬲都係邊拍邊播
唔會好似香港咁拍哂先播
而為左令到劇組更加熟
佢地會未拍之前或者岩岩開拍果陣上綜藝宣傳 當係開拍之前既熱身 每個台都有唔同既綜藝 遊戲黎講最出名一定係vs嵐同friend park 專比劇組黎邊玩邊宣傳 講下劇組依家有咩趣事 順便培養感情
所以好多時候你睇佢地都會笑住話未知套戲講咩
仲有另一個情況就係拍到中間發現收視未滿意 就會喺中間幾集或者最後一集專登上節目宣傳
佢地從來唔會熟哂先上節目 除非電影 但電影有時都會話仲拍緊
當然仲有檔期要考慮啦 好似上一季咁 好多時佢地1月尾開播 12月中到尾先開始拍 你想佢地熟左先第一次上節目係冇可能 因為佢地要一早錄定第一集既宣傳 如果要熟哂先上 套日劇都播完 已經冇野要宣傳 冇理由再上節目

太長唔好意思 睇開日本綜藝所以略知一二 希望你明白同好好體會日本綜藝帶黎既樂趣

係喎 睇返先覺
一開始應該係本來都有好感
現實中好中意嘅二次元角色走咗出嚟
就可能好主動咁同萌音傾計

其實萌音已經有避忌，都已經畀人鬧啦

當年冇落到宋宋坑
仲覺得大家入戲太深
FF太多
點知而家自己中咗

另外想問點加密

花色唔同咗
紫色細舊啲 好睇啲

好認同你呀巴/絲打
勁推佢哋呢Pair

Btw岔開少少話題
大家有無睇過萌音「366日 Short Ver」
當年18歲同依家一樣都好可愛好純首歌又好聽
諗起一句嘢就係簡單就是美
Btw up咗幾次都up唔到MV啲相上嚟
有興趣去睇下

我覺得如果佢哋真係一齊 而且俾人發現咗
砂糖為左萌音一定會咩都攬晒上身
好似生日嗰日熄左留言板
而且特別在sugar發表偉論 好似29號嗰日咁

依度講埋萌音都唔算扯開話題
Takemone入面有 mone

好似要加四層先得，依家仲係睇到

我就係砂糖轉白砂糖

以前砂糖對遙既眼神又係好sweet 又係一定有愛既成份
仲要又偷笑又綁鞋帶又特別活潑 但睇得出遙唔多理佢 算係砂糖單戀

依家終於搵到個雙向互動既白砂糖 由q10比前田單戀開始 砂糖就一直冇咁活潑 應該係驚自己又惹出禍 直至遇上遙同萌音 但就算砂糖同遙好多互動 都比唔上砂糖依家對萌音果份感情 佢對萌音主動好多 眼神有愛好多 好奇好多

其實砂糖對遙同萌音既評價都係陽光透明之類 都係佢鍾意既type 但佢上綜藝同直播都係咁讚萌音 之前都未試過

希望呢一次白砂糖唔好再不了了之

睇佢兩個真係好似我以前睇個d 少女ff小說

漫畫好多情節電視出唔到街

本身係18禁漫畫
Btw有冇人睇咗？長假想搵嚟睇吓

更新到第22話

本身睇過漫畫 所以先追劇
不過佢本身停左漢化更新好耐
近排開始更新番

其實佢做乜都會比砂糖唯粉鬧 希望佢睇開啲
不過啲唯粉講野真係好過份 話萌音係個啲表裡不一既心機女 成日借砂糖嚟宣傳自己

唯飯把口真係極衰
上節目比主持問到，唔通唔答咩
答又比人話借上位，唔答又會話佢唔尊重前輩
但其實萌音已經答得好得體

好期待呢日黎臨

True 我愛萌音

終於有砂糖粉睇話我知個分別 之前無留意開好難比較到

其實可以講咩 一隻手拍唔響 22歲講野真係好得體過好多人

睇啲留言點鬧佢，真係會睇到好嬲
唯飯擺明妒忌萌音同砂糖依家戲內外都好親近，
講真佢地真係拍拖結婚的話都唔關你事，接受唔到都無辦法。希望唯飯收下把口積福啦，有啲說話太過偏激

分享薯條有冇片睇~~~~~

係新劇場景 / 戀久 ？

跪求正確中字翻譯
@mone_kamishiraishi
先日満開だったときの。
ここんとこ、「元気？」ってやりとりが増えて、切なくも温かいです。お元気ですか？

先生 咁啱呀

冇片呀
得目擊者留言咋

Btw下個post topic 可以加番套劇個名嘛 方便新朋友搵post

第一次演唱會見面

分享薯條係tkr係第一印象講㗎

啲人搵番個radwimps嗰陣喺千葉開左四場con 佢地咁都撞到仲要坐隔離 就算關係者席都咁話 會唔會太有緣

邊到有得睇漫畫？我揾唔到

我睇開漫畫人

嘩 你個名
係咪要同勇者相認呀

唔知Mone係咪會出歌／專輯
上白石萌音が作詞する、ラブソングのアイディアを大募集

有冇人會開新POST ?

開左tag叫大家比下歌詞嘅idea twitter睇tag 全部都係勇者魔王 仲有我嘅禮物就係你嘅禮物

收集歌詞寫情歌

咁岩既
係咪想睇下啲人對佢地有咩諗法

一係就打晒《戀久》/ 軟淋淋 / 寂寞 /其他直播嘅字

仲有 #結婚

你講疑似拖手？
暫時冇正確答案

睇極都睇唔到有手
白色衫袖？

係呀 呢個幾明顯下
官Twitter 有完整條片

一路都搵唔到隻肉色既手

箭嘴指住果隻呀

白色衫䄂下面食指伸長 其他手指收埋

是咪胳肋底下面嗰撻？
Sor我真係勁眼殘

新post叫咩名好

睇條片易睇啲，gif有啲難睇

Thank you

易啲search既名？ 佐藤健 上白石萌音 戀愛可持續到天長地久 個post名太長會點 有無人試過

Keep takemone好啲

我覺得可以加返個劇名，如果唔係新人真係揾唔到
我自己之前就係揾左好耐

[戀愛可以持續到天長地久]takemone一生推

有個劇名好啲 吸引返啲普通觀眾

灰色嗰度就係隻手

呢個幾好呀 兩樣有齊晒

不如簡單啲
『戀愛可以持續到天長地久～TakeMone』

係 幾好 最主要方便search 新人未必識takemone

感激

戀愛 aka Takemone 可以持續到天長地久

2019年6月live

咁用依個開？用劇名
後面TakeMone依個字 係白砂糖嘅應該會明
唯粉一睇就知係咩 應該唔會開

都唔錯

講真人嘅話 永野唔夠萌音咁可愛

用呢個啦呢個幾好 唯飯見到就唔會入
入咗都係佢問題

我都投呢個一票

呢個幾好吖

好吸引嘅月曆

邊度有得買？

NowE有亞人

億男都有

睇月曆我諗我會睇到傻笑
我睇親takemone 啲片都好興奮
屋企人成日問我做咩事

應該唔係官方出

想要

Btw 有無人有睇呢條片？ 笑到我 屌
睇生日live啲人係咪全部開放大鏡？

我都係今日先留意到個史萊姆俾佢壓扁
笑撚死

大陸fans整埋gif 仲好笑

點送出去

好慘呀受左多重傷害

笑死
不過隻碟好似喺mone果便
唔知有無坐到落去

好似換左個新嘅史萊姆

我在微博見到啲相都係隻扁左嘅史萊姆
原來有人整左片

砂糖仲話係一件幾豪華嘅禮物

比砂糖親手壓扁既全世界得一隻
Limited Edition

差唔多就自動轉場

『戀愛可以持續到天長地久～TakeMone』

咁我寧願要張合照相

但講真 點解3份禮物
兩份都有mone喺度

唔諗下唯粉抽到真係....

砂糖心諗：
竟然俾我諗到用送禮物依招
嚟呃到一齊影相 正 仲可以留番張

問合照個度 兩個好怕醜

講到咁曖昧 話用黎留念

其實講到咁先奇怪
唔通佢哋有排唔會再見

我明喇 難得同女朋友老婆一齊過生日
梗係要張相嚟紀念下 做周年紀念品

我覺得係因為陪佢過生日
好特別既日子 所以想有張合照黎留念

記念下咁特別既日子

仲未1001

唔知係咪我眼花
有時候我睇片/相 原來萌音都有啲胸
身材唔差

來生攬佢表白個part 顯到佢身材
仲有最尾個集食飯件白色衫
平時佢著鬆身衫多先唔多覺

所以tkr先會呷醋 仲要攬到佢咁實

我都見到呀
來生攬佢個下

細細粒但係幾有料

感覺就算有料佢都唔會露
屋企家訓應該好嚴

又係喎 tkr真有眼光
真係嘅美貌與智慧和身材並重

仲有上條攬腰嗰part
佢條腰真係好幼

抖S爸爸見到錫錫都要3日先搵佢

露身材 抖s boas 阿爸仲唔即刻
由鹿兒島飛去東京斬嗰制作人及導演

嚟緊未滿警察露會膊頭同鎖骨
睇嚟抖S爸爸要打返個幾鐘電話先得啦

露膊頭應該無咩問題
反正mone都俾砂糖錫左咁多次
仲要出力錫

唔係話好多都係借位咩 最尾先係真係錫落去
想知仲有邊幾幕係真錫

其實除左第一個吻 似借位
其他都唔係借位呀

好多幕影到咁明顯
大部分都係真

998

999

1000